# Gridly

**Developer:**  QFox Group Ltd. (Мельников Матвей, Мельников Иван)<br>
**Stack**: C++, Python 3.x, PyQt5, doxygen

Сейчас каждый слушает музыку, зависает на Twitch'e, смотрит Youtube.
И иногда случается так, что при переключении трека или видео их уровни громкости сильно различаются.
Что в итоге? Вы в панике тыкаете по кнопкам и ненадолго прощаетесь с ушами :) Мы удивились, что такой жизненно необходимой функции пока что нигде нет и решили это исправить.
<br><br>Gridly это двухкомпонентное приложение. Оно включает в себя:
1. Контроллер звука
2. Музыкальный плеер

**Контроллер звука** мониторит весь аудиопоток системы и автоматически регулирует громкость в зависимости от двух заданных характеристик:
- Уровень громкости (10% - 100%)
- Диапазон (5% - 20%)

Также имеется возможность задать уровень громкости для каждого приложения в отдельности. 
Приложение отображает все запущенные процессы в виде списка. Следует лишь выбрать нужный, установить громкость с помощью ползунка и сохранить.

**Музыкальный плеер** нормализует треки в выбранной папке и воспроизводит их. Есть базовые возможности:
- Проиграть/останавить трек
- Перейти к следующему или предыдущему треку
- Перемотать трек

Более того, имеется удобная система плейлистов. С помощью неё можно создавать кастомные плейлисты, проигрывать и переименовывать их, удалять, а также 
добавлять в них свои треки. Проигрывание плейлистов происходит аналогично проигрыванию папки с треками, так что можно воспользоваться всеми
кнопки управления.

**Документация**
Лежит [тут](https://gitlab.com/ivan13012002/final-project/-/tree/master/Docs)

Спасибо, что выбрали наш проект ;)